絕殺個下NOW講波佬大叫好野

邊個黎

now tv條賤種全場反阿

抵反

買咗主啫